麻煩del po

有冇人可以證明到，太古廣場墮樓男子，上星期日至星期三，有參與反送中活動？